暫緩，真係一個好醒目又蠱惑嘅決定

以下小小個人感覺同意見，可能大家會話呀媽係女人，所以有錯屌得細力啲

第一，擺到明想打拖延戰術，令外國輿論壓力減輕。老實講，香港報章施加壓力嘅真係得蘋果。同時亦都唔係話BBC,CNN唔再報我地嘅新聞，只係呢個資訊泛濫嘅時代，要令一個議題長期置頂同受外國市民注意真係好難。除非一單爆過一單，保持住個新鮮感去stimulate大眾。但政府經過呢幾日一定會變得醒目，黑警行動一定會變得慬慎。

其次，政府想利用一啲低學歷或者轉緊軚嘅市民，去畀壓力諸位抗爭者。眾所周知普遍新聞嘅曝光度集中左喺無線，茶餐廳、會所、商場等等會長期播放83台，令市民開始被洗腦。重點係cctvb會集中喺政府已經接受市民意思，點解班契弟仲會出嚟盲反政府，係咪讀書讀壞腦。咁到時我地嘅行動會有萬重阻礙，令好多野都冇法順順利利。

最後，唯有聽日繼續上街要求徹回先係最後希望，否則各位就會前功盡廢。另外，真係希望聽日會見到大家。證明香港已經唔再係為兩餐，而活得毫無尊嚴嘅地方。

冇錯. 香港日日咁多新聞, 是但一則 "安心" 出軌事件, 啲人已經唔記得反送中啦

反送中，香港人要撐住！一定要令政府撤回惡法，撤回修訂

認同，616上街見

冇錯巴打